有冇巴絲拎過conditional offer

是咁的，小弟個補習學生收到 interview offer,
但個interview 形式係individual
我當年in 2間都係小組形式加上小弟最後入嗰間無in過

所以想問下各位巴絲除左準備self introduction ，揀科原因同嗰科嘅背景之外，有冇其他individual interview 嘅特別經驗同埋你地點樣係interview 突圍而出

補充返
嗰科係細電

有油

點油法

Pish

了解下個科讀乜
有冇做過d project比賽係關於呢個program
其實你講到呢個program有咩科 想學到d乜
學左對你以前既project比賽 有咩幫助已經好好啦

腸油